有圖，股市清泉

有無人買左

病毒殺到
個個唔出街
可以日日netflix and chill

利申：有貨

順便買埋netflix

有錢me一定滿倉

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化